{
  "questions": [
    {
      "number": 1,
      "question": "–ö–∞–∫ –Ω–∞–∑—ã–≤–∞–µ—Ç—Å—è —Å–∞–º–∞—è –±–æ–ª—å—à–∞—è –ø–ª–∞–Ω–µ—Ç–∞ –°–æ–ª–Ω–µ—á–Ω–æ–π —Å–∏—Å—Ç–µ–º—ã?",
      "answer": "–Æ–ø–∏—Ç–µ—Ä"
    },
    {
      "number": 2,
      "question": "–ù–∞ –∫–∞–∫–æ–π –ø–ª–∞–Ω–µ—Ç–µ –º–æ–∂–Ω–æ —É–≤–∏–¥–µ—Ç—å —Å–∞–º—ã–µ –≤—ã—Å–æ–∫–∏–µ –≤—É–ª–∫–∞–Ω—ã –≤ –°–æ–ª–Ω–µ—á–Ω–æ–π —Å–∏—Å—Ç–µ–º–µ?",
      "answer": "–ú–∞—Ä—Å"
    },
    {
      "number": 3,
      "question": "–ö–∞–∫ –Ω–∞–∑—ã–≤–∞–µ—Ç—Å—è –Ω–µ–±–µ—Å–Ω–æ–µ —Ç–µ–ª–æ, –æ—Å—Ç–∞–≤–ª—è—é—â–µ–µ –∑–∞ —Å–æ–±–æ–π —è—Ä–∫–∏–π —Ö–≤–æ—Å—Ç, –∫–æ–≥–¥–∞ –ø—Ä–∏–±–ª–∏–∂–∞–µ—Ç—Å—è –∫ –°–æ–ª–Ω—Ü—É?",
      "answer": "–ö–æ–º–µ—Ç–∞"
    },
    {
      "number": 4,
      "question": "–ö–∞–∫ –Ω–∞–∑—ã–≤–∞–µ—Ç—Å—è –∑–≤–µ–∑–¥–∞, –Ω–∞—Ö–æ–¥—è—â–∞—è—Å—è –≤ —Ü–µ–Ω—Ç—Ä–µ –Ω–∞—à–µ–π –°–æ–ª–Ω–µ—á–Ω–æ–π —Å–∏—Å—Ç–µ–º—ã?",
      "answer": "–°–æ–ª–Ω—Ü–µ"
    },
    {
      "number": 5,
      "question": "–ö–∞–∫–∞—è –ø–ª–∞–Ω–µ—Ç–∞ –≤ –°–æ–ª–Ω–µ—á–Ω–æ–π —Å–∏—Å—Ç–µ–º–µ –∏–∑–≤–µ—Å—Ç–Ω–∞ —Å–≤–æ–∏–º–∏ —è—Ä–∫–∏–º–∏ –∫–æ–ª—å—Ü–∞–º–∏?",
      "answer": "–°–∞—Ç—É—Ä–Ω"
    },
    {
      "number": 6,
      "question": "–ß—Ç–æ —Ç–∞–∫–æ–µ '—á–µ—Ä–Ω–∞—è –¥—ã—Ä–∞'?",
      "answer": "–≠—Ç–æ –æ–±—ä–µ–∫—Ç, –ø—Ä–∏—Ç—è–∂–µ–Ω–∏–µ –∫–æ—Ç–æ—Ä–æ–≥–æ –Ω–∞—Å—Ç–æ–ª—å–∫–æ –≤–µ–ª–∏–∫–æ, —á—Ç–æ –¥–∞–∂–µ —Å–≤–µ—Ç –Ω–µ –º–æ–∂–µ—Ç –µ–≥–æ –ø–æ–∫–∏–Ω—É—Ç—å"
    },
    {
      "number": 7,
      "question": "–ö–∞–∫ –Ω–∞–∑—ã–≤–∞—é—Ç—Å—è –º–∞–ª–µ–Ω—å–∫–∏–µ –ø–ª–∞–Ω–µ—Ç–æ–ø–æ–¥–æ–±–Ω—ã–µ —Ç–µ–ª–∞, –≤—Ä–∞—â–∞—é—â–∏–µ—Å—è –≤–æ–∫—Ä—É–≥ –°–æ–ª–Ω—Ü–∞, —á–∞—â–µ –≤—Å–µ–≥–æ –º–µ–∂–¥—É –ú–∞—Ä—Å–æ–º –∏ –Æ–ø–∏—Ç–µ—Ä–æ–º?",
      "answer": "–ê—Å—Ç–µ—Ä–æ–∏–¥—ã"
    },
    {
      "number": 8,
      "question": "–°–∫–æ–ª—å–∫–æ –≤—Ä–µ–º–µ–Ω–∏ —Å–≤–µ—Ç—É –æ—Ç –°–æ–ª–Ω—Ü–∞ –Ω—É–∂–Ω–æ, —á—Ç–æ–±—ã –¥–æ—Å—Ç–∏—á—å –ó–µ–º–ª–∏?",
      "answer": "–û–∫–æ–ª–æ 8 –º–∏–Ω—É—Ç"
    },
    {
      "number": 9,
      "question": "–ö–∞–∫–∞—è –ø–ª–∞–Ω–µ—Ç–∞ —Å–∞–º–∞—è –≥–æ—Ä—è—á–∞—è –≤ –°–æ–ª–Ω–µ—á–Ω–æ–π —Å–∏—Å—Ç–µ–º–µ?",
      "answer": "–í–µ–Ω–µ—Ä–∞"
    },
    {
      "number": 10,
      "question": "üçØ–ö–∞–∫ –Ω–∞–∑—ã–≤–∞–µ—Ç—Å—è —è–≤–ª–µ–Ω–∏–µ, –∫–æ–≥–¥–∞ –õ—É–Ω–∞ –∑–∞–∫—Ä—ã–≤–∞–µ—Ç —Å–æ–±–æ–π –°–æ–ª–Ω—Ü–µ, –Ω–∞–±–ª—é–¥–∞–µ–º–æ–µ —Å –ó–µ–º–ª–∏?",
      "answer": "–°–æ–ª–Ω–µ—á–Ω–æ–µ –∑–∞—Ç–º–µ–Ω–∏–µ"
    }
  ]
}
